有無人知姜b個綠茶廣告把死人閪聲點chok？

屌你老母
Chok到

好撚煩
仲有佢地首歌

唔撚知 見到佢就轉台

好老尷

把聲好似金成武

有冇人覺得佢似扮內向扮好可憐

死乸型

硬係發音唔正

佢把聲好似永遠都係chok出嚟

鼻重音 喉嚨發聲